流亡台灣手足有野同大家講

依家連登興鬥黃，咁一個要流亡台灣嘅勇武手足應該最黃啦，應該最有份量去講嘢。

當然佢唔可以代表全部勇武去講野，但係有冇諗過點解一開始佢哋要做勇武，係因為佢哋知道制度內抗爭係冇用所以先要用制度外嘅抗爭去爭取自己想要嘅嘢。

問心你覺得中共會唔會用各種方法去DQ，去拉人，令你永遠係呢個制度內嘅遊戲玩唔贏佢。你搞咁多嘢佢最後是但立一條法例，你咪又係冇得eh

我一個細佬哥唔係識好多嘢，我亦唔知有咩解決方法，但以上係我小小意見希望大家指教，理性討論一下。

PS.我要真普選。

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

大家就算唔同意佢嘅觀點都可以睇吓個post，當中有好多野值得我地思考

點解廢除功能組別先係「首要」？

推